<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<OcrResultNotaSimple>
  <ID_DOCUMENTO>180474476_142A___16267</ID_DOCUMENTO>
  <DATOS_REGISTRALES>
_
Información Registral expedida por
RAFAEL FRANCISCO CARBONELL SERRANO
Registrador de la Propiedad de CARLET 2
Alcira, 17 - CARLET
tlfno: 0034 96 2530687
correspondiente ala solicitud formulada por
GRUPO BC DE ASERORIA HIPOTECARIA SL
con DNI/CIF: B81207078

Interés legítimo alegado:
Investigación jurídico-económica sobre crédito, solvencia o responsabilidad,contratación o
interposición de acciones
Identificador de la solicitud: FO1PQ50U5
Citar este identificador para cualquier cuestión relacionada con esta información.
Su referencia:2018-O7-1951682

NOTA SIMPLE
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DE CARLET—2
Para información de consumidores se hace constar que la manifestación de los libros por esta Nota
Simple Informativa se hace con los efectos que expresa el art.332 del Reglamento Hipotecario, y que
sólo la Certificación acredita, en perjuicio de tercero, la libertad o gravamen de los bienes inmuebles,
según dispone el art.225 de la Ley Hipotecaria.
Expedida a solicitud de

</DATOS_REGISTRALES>
  <DESCRIPCION_FINCA>DESCRIPCION
 DE LA FINCA
FINCA DE CARLET Nº: 23797
Código Registral Único 46005000642320
Naturaleza URBANA: Nave industrial
Localización: CALLE LLEBEIG 6, Situación: PARC INDUSTRIAL CIUTAT DE CARLET SECTOR S-4
Ref.Catastral:6655503YJ1 465N0001 WB Polígono:0 Parcela:0
Superficies: Construida: dos mil ochocientos cincuenta y tres metros, sesenta decímetros cuadrados
Util: dos mil setecientos veintiséis metros, once decímetros cuadrados Terreno: dos mil ochocientos
treinta y cuatro metros cuadrados
PARCELA-E2
U.E. Nº1
Descripción literal:
URBANA.- SUELO URBANO INDUSTRIAL.- PARCELA E-2, destinada a la edificación, situada en término
de CARLET, en el ”PARC INDUSTRIAL CIUTAT DE CARLET SECTOR S-4", Unidad de Ejecución 1,
recayente a la calle LLEBEIG, número SEIS, que ocupa una superficie de DOS MIL OCHOCIENTOS
TREINTA Y CUATRO METROS CUADRADOS, dentro de cuyo perímetro se halla enclavada una NAVE
INDUSTRIAL, compuesta de PLANTA BAJA, destinada a nave industrial, oficina y aseos y PLANTA
PRIMERA ALTA, destinada a oficinas, a la cual se tiene acceso por la calle Liebeig, a través del resto de
la parcela no edificada, destinada a aparcamiento y acceso para personas y vehículos. La PLANTA
BAJA, tiene una superficie útil de DOS MIL CIENTO SESENTA Y SEIS METROS TREINTA Y SIETE
DECIMETROS CUADRADOS, y una superficie construida de DOS MIL DOSCIENTOS QUINCE METROS
CINCUENTA DECIMETROS CUADRADOS. Y la PLANTA ALTA, tiene una superficie útil de QUINIENTOS
CINCUENTA Y NUEVE METROS SETENTA Y CUATRO DECIMETROS CUADRADOS y construida de
SEISCIENTOS TREINTA Y OCHO METROS DIEZ DECIMETROS CUADRADOS. Tiene, por tanto, el
edificio, una total superficie útil de DOS MIL SETECIENTOS VEINTISEIS METROS ONCE DECIMETROS
CUADRADOS y construida de DOS MIL OCHOCIENTOS CINCUENTA Y TRES METROS SESENTA
DECIMETROS CUADRADOS. Linda: por Norte, parcela 10; Sur, parcela E-3; Este, calle Liebeig; y Oeste,
parcela E-1. REFERENCIA CATASTRAL: 6655503YJ1465N0001 WB. Estado de Coordinación con
Catastro: No consta.
</DESCRIPCION_FINCA>
  <TITULARES>TITULARIDADES

NOMBRE TITULAR: CAIXABANK SA
N.I.F./N.I.E./C.I.F.: A08663619
- 100% del pleno dominio, por título de compraventa en virtud de Escritura Pública, autorizada por don
José María Mateos Salgado, en Madrid, el día 29 de Diciembre de 2016, con número de protocolo
4.717/2016.
DATOS INSCRIPCION: Tomo 2760 Libro 493 Folio 185 Inscripcion 11º
Declarada la obra nueva mediante escritura otorgada en Carlet, ante el Notario Doña Yolanda Ferrús
Grau con protocolo 909, el día 7 de Octubre de 2010, según la Inscripción 6º, de fecha 9 de Diciembre de
2010, al Folio 168, del Libro 367, Tomo 2192 del Archivo.
NO SE ACOMPANA certificado de eficiencia energética, lo que se notifica al órgano competente. Carlet
treinta de marzo del año dos mil diecisiete.
</TITULARES>
  <CARGAS>CARGAS

POR PROCEDENCIA DE LA FINCA Nº: 6/23779 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 79 FECHA:
15/10/2001, QUE PROCEDIA DE LA FINCA Nº: 6/23774 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 73
FECHA: 25/09/2001
-OtrasA favor de BERNARDO HERNANDEZ CHOVARESAFECTA AL DERECHO DE REVERSION
POR PROCEDENCIA DE LA FINCA Nº: 6/23779 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 79 FECHA:
15/10/2001, QUE PROCEDIA DE LA FINCA Nº: 6/23774 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 73
FECHA: 25/09/2001
-OtrasA favor de los cónyuges PILAR HERNANDEZ CHOVARES y JUAN DAMIAN GONZALEZ MARIN
con N.I.F.: AFECTA AL DERECHO DE REVERSION
POR PROCEDENCIA DE LA FINCA Nº: 6/23779 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 79 FECHA:
15/10/2001, QUE PROCEDIA DE LA FINCA Nº: 6/23774 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 73
FECHA: 25/09/2001
-OtrasA favor de los cónyuges AMPARO HERNANDEZ CHOVARES y SALVADOR FENOLLAR BOLOS
con N.I.F.: y 73933551M respectivamente. AFECTA AL DERECHO DE REVERSION
POR PROCEDENCIA DE LA FINCA Nº: 6/23779 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 79 FECHA:
15/10/2001, QUE PROCEDIA DE LA FINCA Nº: 6/23775 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 74
FECHA: 25/09/2001
-OtrasA favor de JOSE MARTINEZ GARCIA con N.I.F.: 20.775.771-D. AFECTA AL DERECHO DE
REVERSION
POR PROCEDENCIA DE LA FINCA Nº: 6/23779 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 79 FECHA:
15/10/2001, QUE PROCEDIA DE LA FINCA Nº: 6/23776 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 75
FECHA: 25/09/2001
-OtrasA favor de MARIA ANGELES MARTINEZ VANACLOCHA con N.I.F.: 20785177P. SUJETA AL
DERECHO DE RESERSION
 
POR PROCEDENCIA DE LA FINCA Nº: 6/23779 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 79 FECHA:
15/10/2001, QUE PROCEDIA DE LA FINCA Nº: 6/23777 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 76
FECHA: 25/09/2001
-OtrasA favor de los cónyuges VICENTA CHENOLL PRIMO y SALVADOR ESPI PEREZ con N.I.F.:
20689336P y 20.689.611-F respectivamente. SUJETA AL DERECHO DE REVERSION
POR PROCEDENCIA DE LA FINCA Nº: 6/23779 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 79 FECHA:
15/10/2001, QUE PROCEDIA DE LA FINCA Nº: 6/4158 ASIENTO: 8 TOMO: 1534 LIBRO: 248 FOLIO: 112
FECHA: 25/09/2001
-OtrasA favor de CARMEN NAVASQUILLO MARTINEZ con N.I.F.: 20691952W. AFECTA AL DERECHO DE
REVERSION
POR PROCEDENCIA DE LA FINCA Nº: 6/23779 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 79 FECHA:
15/10/2001, QUE PROCEDIA DE LA FINCA Nº: 6/4211 ASIENTO: 6 TOMO: 2189 LIBRO: 366 FOLIO: 121
FECHA: 25/09/2001
-OtrasA favor de LACAL ESPI VICENTE con N.I.F.: 20689339B. AFECTA AL DERECHO DE RESERVION
POR PROCEDENCIA DE LA FINCA Nº: 6/23779 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 79 FECHA:
15/10/2001, QUE PROCEDIA DE LA FINCA Nº: 6/4402 ASIENTO: 6 TOMO: 2189 LIBRO: 366 FOLIO: 119
FECHA: 25/09/2001
-OtrasA favor de AMELIA FERRER SAEZAFECTA AL DERECHO DE REVERSION
POR PROCEDENCIA DE LA FINCA Nº: 6/23779 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 79 FECHA:
15/10/2001, QUE PROCEDIA DE LA FINCA Nº: 6/4786 ASIENTO: 4 TOMO: 2189 LIBRO: 366 FOLIO: 120
FECHA: 25/09/2001
-OtrasA favor de ESPARZA MENDOZA JOSE con N.I.F.: 20691708B. AFECTA AL DERECHO DE
REVERSION
POR PROCEDENCIA DE LA FINCA Nº: 6/23779 ASIENTO: 1 TOMO: 2192 LIBRO: 367 FOLIO: 79 FECHA:
15/10/2001, QUE PROCEDIA DE LA FINCA Nº: 6/7556 ASIENTO: 5 TOMO: 2189 LIBRO: 366 FOLIO: 118
FECHA: 25/09/2001
-OtrasA favor de los cónyuges JOSE MARTINEZ GARCIA y ROSA FERRER MAS con N.I.F.:
20.742.249-KAFECTA AL DERECHO DE REVERSION
-OtrasA favor de la entidad AYUNTAMIENTO CARLET con C.I.F. P4608700C. La parte compradora se
obliga a construir las naves industriales ocupando como mínimo el cincuenta por ciento de la superficie
de la parcela,y en iniciar la actividad en el plazo máximo de 2 años.
-SUPERFICIE: A favor de la entidad RENOVA ASSETS AND INVESTEMENT, SL con C.I.F. B98279011. La
contrucción sobre la cubierta de la nave y sala de inversores en el altillo ubicado bajo la citada cubierta
de una instalación solar fotovoltaica ya existente con todos sus equipos principales y auxiliares, por un
plazo de 35 años prorrogables por periodos de 4 años a voluntad del superficiario.
-SERVIDUMBRE: A favor de la entidad RENOVA ASSETS AND INVESTEMENT, SL con C.I.F. B98279011.
SERVIDUMBRE DE PASO DE VEHICULOS Y PERSONAS sobre esta finca a favor de la mercantil
“RENOVA ASSETS AND INVESTEMENT, SOCIEDAD LIMITADA", que tendrá derecho de paso para
personas a la planta de cubierta de la nave a través del resto de parcela no edificada, desde la puerta de
acceso de los vehículos, por medio de la escalera movible que se situará junto a la pared que divide las
oficinas de la nave. Se delimita asimismo servidumbre sobre la zona situada en el parking de la misma,
junto al centro de transformación de Iberdrola, para ubicación de grúas u otros elementos necesarios
para el acceso al mantenimiento de la instalacion fotovoltaica situada en la planta de cubiertas de la
finca.
AFECCION: Afecta a la posible revisión por la autoliquidación del Impuesto de Transmisiones
Patrimoniales y Actos Jurídicos Documentados por el plazo de 5 años,a partir del día 8 de Junio de
2016
FECHA DE ALTA DE LA AFECCION: 08/06/2016
FECHA DE CADUCIDAD DE LA AFECCION: 08/06/2021
AFECCION: Afección exenta de transmisiones por el plazo de 5 años,a partir del dia 8 de Junio de 2016
FECHA DE ALTA DE LA AFECCION: 08/06/2016
FECHA DE CADUCIDAD DE LA AFECCION: 08/06/2021
AFECCION: Afecta a la posible revisión por la autoliquidación del Impuesto de Transmisiones
Patrimoniales y Actos Jurídicos Documentados por el plazo de 5 años,a partir del día 30 de Marzo de
2017
FECHA DE ALTA DE LA AFECCION: 30/03/2017
FECHA DE CADUCIDAD DE LA AFECCION: 30/03/2022
</CARGAS>
  <ASIENTOS_PENDIENTES>Documentos relativos a la finca presentados y pendientes de despacho, vigente el asiento de
presentación, al cierre del Libro Diario del dia anterior a la fecha de expedición de la presente nota:
NO hay documentos pendientes de despacho
AVISO: Los datos consignados en la presente nota se refieren al día de DIECINUEVE DE JULIO DEL
ANO DOS MIL DIECIOCHO, antes de la apertura del diario. Si figuran cargas caducadas y no canceladas,
se advierte que dichas cargas podran ser debidamente canceladas a petición del interesado o cuando
legalmente proceda.
</ASIENTOS_PENDIENTES>
</OcrResultNotaSimple>
